喜歡上不應該的人

幾個月前識左個女仔
因為某D原因佢好等錢用 咁我同佢就做左個交易
亦都係因為咁樣我中意左佢
之後佢仲問過我借一次錢
當中佢講過好多大話 但係我都一次又一次咁相信佢
到最近佢差唔多要還錢比我
但係佢還唔到 之後話無論用咩方法都會還比我
我真係唔想佢做唔應該做既事
所以我再一次比機會佢 比佢慢慢還
但係佢又再一次呃我
明明無錢但係唔去返PT
明明無錢仲繼續落吧搭的士
明明無錢仲可以去第二個地方玩
我知我好on9亦唔可以強迫佢去接受我
但係將我對佢一切既付出 都係on9既行為
我只可以講我受夠喇 我唔會再容忍你
我知你會上黎睇post
你再係咁玩 我會將所有野sd比你朋友
如果再係唔還比我
我會將所有野放上黎
請自重

放你就放啦水魚

on9仔 放人上黎都唔夠膽

樓主係應該個d以為
以真心為名借完錢比人 人地就會對自己有好感
可以順便食埋人地
到宜家post上連登追數
食又食唔到錢又拎唔返

屌直接同佢講啦擺上黎搏佢睇到為乜
得你咁傻閪先會信條女會為左還錢比你去做雞
一係就平時做開 一係就真係好等錢洗
睇佢仲有閒錢去落bar都應該唔係後者
咪咁懵丙啦

快

係唔還架喇 send啦

Lm 睇走數

毒撚真係好恐怖

水魚 我係你就摺埋啦
7撚到

中出左佢 等做爸爸

PTGF

好心你topic咪咁誤導
明明係追債 講到好似好浪漫